對抗二手煙

每一日番工都食二手煙
上至經理 下至倉務 一日食成廿幾支
公司係open office 又冇窗
公司係地下 其實3秒就行到出街
好憎人食煙 每日行出公司都成身煙味

點先可以係辭職前抗爭到底

搵控煙辦

二手煙係唔好食既
食一手囉

依啲垃圾一定要制裁

每日都吸緊毒氣，真係要快快處理wo

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

真係有用嗎 佢地會入到office查咩

講開又講
啲電子煙都一樣臭撚到仆街